【香港國旗】

幾年前見過有人用哩枝

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論